祝福國師cowsep 萬歲萬萬歲，永續受人之苦

冇咩嘢我死先

屌你老母